你有著落未？

呢個時候，成績已經塵埃落定。
唔知大家有決定未呢？
唔知讀啲咩好？
全部waiting list?
又無offer ?
未有著落？
可能呢一刻都唔知點，call 我哋啦
想聽真聲嘅：明心窗2020 中學文憑試支援服務：2503 3456 （我哋去到今晚2點㗎！）
想用文字嘅：tg @esmileyhk

收嗲啦

咁惡既 巴打無事嘛

I大，是最好嘅龜縮

仲係單身

麻煩去ifc地下幫我執屍

I 大有時都係出路黎嘅！
有啲科佢地先有既 利申非打手

DSE呀

咁嚴重 巴打個成績落差好大？ 打黎傾下先啦

推

拉

大家加油

推推

巴打有心
SWEET

大家想在度問 都可以㗎！！！！

有fd 5條3讀咩好

UU1121
有無咩可以比我讀返上八大

5 條 3 都係符合degree 既資格啦 。建議報啲有興趣既Asso/HD 。巴打朋友本身有冇話想讀咩咁？ 今年dse 考生數目都較少，都唔好咁快放棄jupas排位先，都比往年有機會碌到入去（當然機會較微）

代朋友問
16分有樹大新傳同心輔offer
邊科出路好啲?
佢本身比較懶，要佢asso hd chur上ugc應該冇咩可能
佢本身鍾意新傳多啲亦都適合啲
但係出路好似冇心輔咁好

巴打可能先從 FD/毅進 開始，再上HD/asso 一步一步咁上番八大ugc。
如果巴打對自己有信心，都可以試下retake /repeat。

其實都好睇你朋友主要嘅興趣係咩
我見朋友都好似有D諗法傾向新傳多D
新傳主要就文字類或者記者新聞類型多D
心輔就做輔導員或者再讀返個社工考返個社工牌
但當然啦讀咩科都好有興趣嘅話，讀起上嚟會得心應手啲
希望你朋友順順利利

city social work 新科 未有太多數據 但按往年JS1110都可以一試既
巴打有興趣social work 做first choice. JS1110都係可以再揀番sw 。你成績都去到LQ 可以試下放 A2
巴打 睇番A3 都穩既 守尾門都係一個不錯既選擇 但bba 係你想讀既？

B排到機會較少 如果soc sci 係你有興趣既話 就放上A3
唔知 BBa 同soc sci 你咩興趣大啲？

佢其實真係麻麻地讀書，咁難得捱過dse，叫佢進修佢想死
但有啲好似讀完心輔之後就有野做，唔一定要考埋社工牌咁?個老師同佢講有啲畢咗業之後喺小學做緊但又唔係exactly社工嚟
佢鍾意新傳但係喺香港咁既時勢出路好似真係麻麻，btw佢寫野幾好架